［帛金做幾多］同事冇練過跑，周日跑全馬

今日係office度同班女同事吹自己跑全馬，跟手話自己無練過考天才。

我笑而不語，星期日睇佢坐巴士定黑箱車衝線

叫佢帶架單車去
可能到時有用

過到5km當贏左

佢話無，你以為真係無練咩

多數扮

通常呢D打完咭唔要和尚㗎啦

正解 其實操左成年

佢身型似阿Bob，練左d咩🤔

打左卡當跑左，班OL勁俾like

去影相姐，得閒去食下女仲好，洗乜練跑

留名睇樓主直播

報到全馬即係玩過馬拉松啦

竟然 3小時35分......

人不可貌相

我認我以貌取人

仲要自己推留上黎

一定有練過 你同事呃人

柒左要認

佢話無，應該呃我地

渣ga

毒撚唔抵得咁早抽定人水

你唔係信呀嘛？

可以download渣馬app trace佢時間

咁玩撚完

佢有游早水

個樣都似，馺熟狗頭咁樣

同讀書時代話無溫書一樣 咁都信

啲毒撚真係恐怖，唔抵得人哋同班女女有話題，又笑人肥又咒人死

對唔住囉！上討論區都要咁mean🤔

真係bob咁肥，咁勁抽？

335

Mean? 賤得過你條撚人話要做帛金？

咁你幾時派返個吉儀黎呀喂

人地意思係冇特別為今次全馬練

但係人地一直跑開咁姐

Bob咁嘅身型冇乜可能335喎！

啱啱都想講 好意思話人mean

1分鐘40幾米

係law 咁我真係死左去好過la

如果係Bob的身形，335吹大左少少喔
我個friend平時跑開，第一個全馬都係33X左右

喂阿哥，搞下笑啫；你估我真係咒佢死咁黑心咩

頭先群組問佢上網睇唔睇到佢Record，成粒鐘都已讀不回wor

光頭有肚腩，34歲

啲語氣字詞惡毒到咁都話搞下笑

會唔會有跑步天份？

你個FD會唔會係黑人黎,無話你知炸

Ok, 我係度認錯

咁都黑得黎幾白

平時有跑開 你唔知姐

其實我都係講笑。

咁幾時派呢撚樣？不如直接啲，你死未？

你開得呢啲post就預左俾人屌到上天花板架啦。

你父母同我無親戚關係，點解要我派俾你先？

我咪say 左sorry , 仲想點

無圖你都信？

唔信先上黎問，點知有條撚屌道德偉上身，咬住我唔放

有幾口臭呀
9up下都咁撚煩

我都有個同事阿bob 身型
一個月一SL
話去跑渣馬

留名睇佢聽日SL

3:35 其實好勁
你同事係好低調的人

唉，下次出post唔敢幽默鳥

班撚樣玻璃心 唔係屌佢做乜鳩正義撚上身姐

D人咁都屌
現實實係扶呀婆過馬路 哄小妹妹唔好喊既大好人啦

樓主有無諗過佢地根本就是你講果位同事

無咩可能

呢個時間跑到既

就唔會BOB 既身型

你都ON9
講笑都屌

好心d人咁撚認真就唔好上連登啦

我平時得閒會跳下tabata
試過無練過跑玩全馬 跑完攰到想死好
但感覺又好撚high 好似啪咗丸咁

我12年報全馬嗰陣係要求你跑過渣打嘅半馬/其他比賽，差極有個譜
而家唔知

認同

做唔做呀

支持樓主下年跑贏佢

明顯係同事一直有跑開
反而樓主就咩都唔識 就諗住笑鳩人